油同可口可樂，原本都係有哂城牆

巴菲特愛股